陳同佳會唔會去投票？

定係去案？
管爸帶佢去

投案

投降

其實佢去左邊
好似冇晒消息

冇可疑左

管爸代上帝
原諒咗陳庭佳

天主教徒林鄭
表示認同

佢忙緊喎 心情唔係幾好

坐監都有投票權

投建制可以遲幾多日自首?

呢啲mk淨係識日夜屌西 點會有登記做選民

佢其實係更生人士
咁應該有得投
如果夠18又登記左做選民

如果佢係選民，咁佢係有權去投票架喎

他正在忙

佢未有心情 應該唔會